## 難易度 ★★★★☆☆☆
1. １０人の名前が格納された配列と, １０人の点数が格納された配列があります.    
成績の良い順に名前と点数を表示してみましょう.  

1. １と自分自身以外で割り切れない数のことを「素数」と言います.    
１〜１００までの間の素数を表示してみましょう.    
また１０００個目の素数は何でしょうか?  

1. 完全数とは次のような数のことです.    
６は, １でも２でも３でも割り切れます.  そして６＝１＋２＋３です.    
２８は, １と２と４と７と１４で割り切れます.  １と２と４と７と１４を足すと２８になります.    
２８の次の完全数は, いくつでしょうか?  
10000までには, いくつ完全数があるでしょうか?  

1. 英単語帳アプリを創ってみましょう.    
```
  I    -> わたし  
  love -> 愛する  
  you  -> あなた  
```
と答えられたら, 満点です.  
10問出題して, 英語力向上を目指しましょう.  

1. 双六ゲームを創ってみましょう.    
止まった升目に「３つ進む」や, 「振り出しに戻る」も創ってみましょう.    
どこまで進んだか分かる表示機能や, オープニング・エンディングもあると楽しいですね.  
